究竟有冇靚女係唔會比連登仔批評

請出招

淨係知樓主好正

樓主

唔好扯開話題

不得了 又要丁出血

樓主就係

follow樓主一輩子

樓主已經好靚了

有冇樓主ig

我囉 屌你

用自爆上位嘅臭雞都好吹奏

樓主對不起 我來晚了

係

女神bb!!!

邊個...

我都想知